Q:Is it bigger than a breadbox?
Q:Is it edible?
Q:Can you store text in it?
Q:Can you wear it?
Q:can you store food in it?
A:a bottle
A:a bowl
Q:Do you put it on your head?
A:shoes
A:a hat
Q:Does it have a cover?
A:a paper
A:a book
Q:is it a fruit?
A:spam
A:a banana
Q:Is it a person?
Q:Can you watch shows on it?
Q:Can you ride on it?
Q:Does it use fire?
A:a microwave
A:a stove
Q:Does it use gas?
A:a bike
A:a car
Q:Can you surf the internet on it?
A:a television
A:a computer
A:a computer scientist
